已經開始有義士自殺 港共賣港賊今日都未識驚

各位戰友，千萬不要自殺！

佢地點解要怕

你地咪又係只係識一二一二咁後退

垃圾

港共政府警乜撚柒, 有示威者死佢開心都嚟唔撤。
有人死, 只會有死者既同伴傷心, 對敵人係零損傷㗎。

打仗對面自殺你會唔會驚?

唔好再有人自殺 睇唔開既巴絲打 上來揾人傾訴

Sad but true

二百萬人果時都做唔出D咩
其實警察同政府真係唔驚, 佢地係諗緊點樣控制輿論對佢地有利

共狗先唔會驚

點解會驚？又唔係佢地死幾個人

呢個post笑死人咩

精神病/情緒病人病發時邊控制到自己,往往會做出傷害自己,傷害他人嘅事

你話搵佢地陪葬就會驚姐

你去自殺減輕佢負擔，佢應該匿埋偷笑緊

唔好咁講啦師兄
我唔係話你冇道理
但係死其實只係出於絕望姐

同共講人命？
有無了解過我地個敵人啊？

有徐步高呢類義士
會點？

與其自殺

不如一命換一命

所以咪無用囉，傷心既都係自己人

已按起底功能 好多5毛

上面班5毛，以為有自殺心態既人
會就咁自殺就算

當時你在那裡？

最前呀傻鳩

棍都食左無數下啦

你又係邊呀？

後面大聲叫口號扮有做野？